有冇心理輔導介紹

好辛苦 晚晚都係到喊 好想死
有冇人可以救下我

me

我想搵人傾吓計姐 搵人理解下我 接受下我 聽我廢噏下

本身冇咩朋友

完全搵唔到人講

晚晚淨係識喺度聽歌喺度喊

推乁

你講我聽

巴打 做咩事？
慢慢講 我地慢慢聽

有，同林鄭咁對話

聽得出樓主都堆積左好多負能量，
如果想搵人傾，可以搵我呀！
耳仔長時間都長開著。

tg: bobokeke

每日過住咁既生活真係好辛苦
特別係搵人又驚煩到人
自己一個又唔知可以點

其實平時返工個陣都無咩野
當夜晚一個人係屋企就會係禁
本身個人有啲抑鬱

會好掛住個ex 又會諗起發夢個陣點比狗打
手足比人拉個陣啲畫面
會覺得自己好冇用係個廢物
又會諗起自己將來係點 因為自己本身讀書少
可以做嘅工唔多

因為身邊冇咩人發夢就算有都係和理飛
根本唔會明白係前線個種壓力

唔識心理輔導但係可以做樹窿
ching做得前線已經勇敢過呢度大部分人
要相信自己

成日一到夜晚個陣
特別得自己一個個陣都係會覺得好空虛
諗起個ex都好正常
你同ex仲有冇聯絡？

最近佢搵返我因為佢都知我會出去
佢都係前線真勇武

但你地之前發生咩事呀？